聽日又開市

想問下各位巴絲就而家個市大家賺幾多就走？

呢d牛市都贏唔到五六十萬既真係唔好玩股票 去買下波仔馬仔算啦

賺哂淡友d 錢咪收手囉

去盡175

邊隻股票皇上有份? All in

所有國企股，中國政府有份咪即係大大有份

有幾多本先

5,6萬贏50,60萬就好神
5,6百萬贏50,60萬就一般

呢幾個月賺3球半